[突發] 防疫原來係有良藥架！！！！！！

就係真雙．普選啦！！！
各位仲嗌五大訴求+封關？
根本由頭到已訴求就得一個，就係真．雙普選
無篩選既行政立法雙普選！！！！

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

【Twitter核爆料要人】美國參眾議員狂插中國軍方偷取美國國民資料

快啲大大力去淋火水
入去rt + like + reply

就係無真普選
就選咗個垃圾林奠出嚟
搞到香港人變咗賤民
要推國際線！！！話比國際聽點解我哋要真普選

我要真普選！！！

咩五大訴求缺一不可其實袋兩樣就夠
就係真雙普選同埋放人
根本有真雙普選就會有晒咁多訴求